老寶講，唔該唔好再咁暴力

冷靜啲，咁暴力解決唔到問題
同埋絕對唔支持噴「香港毒立」。

講完

拉

大家唔好再咁扑鋪，求下你哋

你同緊班狗講？

Pull

而家連登全部都係五毛

咁警犬要做
大家都無計架

你叫警犬唔好用實彈先ok?

咩因果都未分清楚

沉

不推文回覆